**Лабораторная работа №8** _Физические компоненты ЭВМ_
___
_ПИбд-22 Камышов Данила_
___

**ТЗ:**
Разобрать и собрать системный блок ЭВМ

_Процесс работы:_

Свой компуктер мне было жалко, поэтому я попросил одногруппника одолжить мне своего динозавра)

1. [Вот так вот выглядела техника 1000 лет назад (до разборки)](https://yadi.sk/i/QqiH2bSUCS4X1g)

1. [Как профессиональный хирург смотрим на внутренние органы нашего пациента](https://yadi.sk/i/wjqR5y9QeCw5AQ)

1. [Начинаем саму разборочку - безжалостно выдираем блок питания](https://yadi.sk/i/F0H1e13HwObaLg)

1. [Захватываем оперативную память](https://yadi.sk/i/13aZ7ZjavElx9Q)

1. [Бездушно выдергиваем процессор](https://yadi.sk/i/RORrsGafXtcAug)

1. [Не забываем вырвать HDD](https://yadi.sk/i/bm5njSuV8RVWfQ)

1. [Куда же нам без видоекарты?](https://yadi.sk/i/S5PsLBNBIKAptg)

1. [Материнская плата пала под моим натиском](https://yadi.sk/i/1twasXWvPuoFYQ)

1. ["Уничтожаем" звуковую карту](https://yadi.sk/i/45k0zKOM28a5-Q)

1. [Собираем нашу пушку](https://yadi.sk/i/w34RNh4_i9ogHQ)

P.S. Оно живое!

P.S.S. Хорошего настроения и приятного дня!)


